歐聯三連霸，有邊支球隊做到？

如無意外今季都贏埋。想當年年年16強出局，睇到好心酸，明明陣容唔差但就係輸唔好彩

不過等咁耐都值得
近幾季都有熱血反勝，做馬迷真係好幸福

點都好，希望下季可以刺激d

年年係決賽等疤，點知人地年年嫌皇廢唔受我地玩

垃圾疤季季拉低西甲d分

利物浦由今年開始會做到

以前就輸唔好彩 依加就贏好彩

過到今晚羅馬先講

皇馬掛，能獲得賜穿皇馬褂代表着得到皇帝的寵信

3球啦wor

實際2球 比羅馬入3球就輸

咩三連，四連啦準備

施丹真係好強

LM BIN C

三連霸

起碼五連霸la

咁又太串
應該可以贏埋下年既

再贏就唔好睇

又唔見曼城巴塞曼聯祖記拜仁咁好彩
入到決賽先好出聲啦

乜唔係被踩到地底泥咩

講真 皇後防真係太唔掂 唔睇好如果決賽 對利 守得掂

仲要其實哩幾年都係咁 之不過後面失幾多 前面入返幾多
今年西甲又係 失幾多球 前面死火就

對住拜仁又驚姐，利記搞得掂啦

當年唔係唔好彩，係球會管理完全失敗 ，係柒

頭重腳輕，球霸話事，無戰術，領隊濕鳩

呢幾年重建後(自從摩佬教開始 )勁好多，當然有一部分係運氣因素

但係利記後防仲廢

當然主席呢幾年終於訓醒都係重要原因

10年打後係真正既銀河艦隊